[title: domani vorrò la tua bocca (...)]

Ieri mi ha detto: << Domani vorrò la tua bocca >>.  

Stamattina mi sono preparata, Lui vuole trovarmi sempre nuda in ginocchio davanti al fondo del letto quando arriva. Le mani aperte sulle ginocchia e i piedi non stesi ma in punta. Non ho aspettato molto, ho sentito la chiave girare nella porta, aprire e chiudere.

<< Mia Bella, sono arrivato >>.

Avverte sempre quando entra e so perché lo fa, vuole darmi il tempo di mettermi in posizione per non dovermi punire. Lui cerca sempre di evitare di punirmi e come dice sempre: << La punizione deve essere commisurata alla colpa, non deve essere arbitraria e non si deve provocarla o cercarla. >>. All'inizio ci sono stati momenti in cui ho cercato di _provocarla_, ma Lui se n'è sempre accorto e per _punizione_ non mi ha punito. Che cosa buffa.  

È entrato in camera, appoggiando sul letto alcune grosse canne abbastanza lunghe e sul pavimento una borsa. Nella borsa doveva avere le funi bagnate. Usa sempre le funi bagnate per legarmi perché quando si asciugano si tirano e stringono.

Avvicinandosi mi ha accarezzato i capelli e poi mi ha sussurrato all'orecchio: << Voglio la tua bocca, ci penso da ieri >>.  

<< Sarà Sua Signore. >>. Gli ho risposto.  

Mi ha accarezzato le labbra e a quel tocco le ho schiuse quasi in un gesto automatico. Ho aperto la bocca e l'ho lasciato entrare a toccarmi la lingua. Con la bocca aperta già la saliva cominciava ad accumularsi.  

<< Rimani con la bocca socchiusa e allarga le gambe. >>.

Alzando un ginocchio dopo l'altro apro le gambe. _Non troppo e non poco_, ho imparato la giusta posizione ormai.  
Ha poggiato prima una canna sul dietro della caviglie girandoci la corda bagnata, poi quella per le piante dei piedi e infine quella sul davanti. Quindi mi ha fatto poggiare le mani al letto e alzare le ginocchia per poter fissare l'ultima al _poplite_, so che il dietro del ginocchio si chiama così perché me l'ha detto Lui. Una volta legata mi ha fatto rimettere in posizione.

Le mie gambe erano ormai immobili, fissate in quell'apertura impossibile da richiudere. Le corde asciugandosi cominciavano già a tirare sulla pelle.  
Un polso dopo l'altro me li ha fissati stringendo all'estremità della canna più vicina. Sono così impotente e questo mi eccita, non potrei opporgli nulla ora e non voglio _opporgli nulla_.  

Partendo dal collo e scendendo mi ha passato i due lembi della fune tra le natiche, poi prese le misure e fatto vari nodi li ha appoggiati sul mio sesso. È così risalito attraverso il seno verso il collo tendendo la corda con un piccolo strattone. Il dolore sul clitoride schiacciato dal nodo, lo ha fatto gonfiare e spingere ancora di più sul ruvido della canapa facendomi eccitare e bagnare ancora, mi sono sentita _colare_. La corda fissata poi si stava asciugando stringendo ancora...

<< Mio Signore, la desidero, la prego... >>  
<< Mia Bella, non puoi parlare mentre ti preparo, lo sai. >>

Si è alzato sfilandosi la cintura.

<< Appoggia la faccia sul letto e sporgi il culo. >>  

Mi ha colpito, quattro o forse cinque volte, non lo so. Mordevo il lenzuolo per il dolore, ma quasi volevo che non smettesse più.  

<< Parlerai ancora mentre ti preparo? >>.  

Col capo ho fatto cenno di no.  

<< Siamo qui per la bocca oggi, devi ricordarlo. >>.  

Si è spogliato, sedendosi poi sul letto davanti a me. Il suo sesso... No, non il suo sesso ma il suo cazzo, il Suo Cazzo; quello che adesso volevo in bocca, quello che avrei avuto in bocca. Da bagnare, da adorare inchinata e legata. Il Cazzo di Lui. 

<< Mia Bella, lo vuoi? >>.  
<< Ti prego Mio Signore, lo desidero >>.  

Pendendomi la testa me lo ha messo in bocca, nella mia bocca aperta e piena di saliva. Batteva sul palato, scivolava sulla lingua verso la gola. Succhiandolo come un bimbo al capezzolo della madre, mi sono sentita avida. 

Un dolore in basso, era Lui che tirava la corda, il nodo che mi schiacciava il clitoride. Ogni strattone mi costringeva ad affondare il suo cazzo nella bocca, come un'altalena avanti e indietro.

<< Ti faccio male? >>.  
<< Si, ma... No, Mio Signore, mi fa venire così. >>.  
<< Mordimi. >>.  
<< Ma le farò male, non voglio. >>.  
<< Fallo! Mia Bella Puttana, ti punirò severamente altrimenti. >>.   

Mi ha tirato cosi forte da farmi quasi cadere e l'ho morso, come mi aveva ordinato. A quel morso e a quello strattone ero pronta e sono venuta.  
Lui sentendomi tremare, si è lasciato cadere sul letto a braccia aperte.

<< Ora fammi venire. Bevimi. >>.  

Ho sentito tutto il suo cazzo pulsare, ho sentito il suo sperma uscire, ho bevuto. [m]
